[爆料] 郭可貴就「逃犯條例」爆料林鄭背後目的及真正推行者

以前佢已經預言中咗唔少事件，我個人覺得幾可信。

不論如何，林鄭都係一個正宗仆街嘅賣港賊！

聽落似層層
擺明鳩up

今日新聞都話件事唔係中央命令

你信？

推，俾更多人睇下呢條片

郭生亮埋證據唔駛煩

我本身都唔信，以中共作風當林鄭係棄子都唔撚出奇但聽完郭可貴講完之後，又覺得有道理

佢係好敢言嘅人，就係因為太敢言走左去移民美國，因此我都覺得佢冇理由同冇必要要誤導

我都認同有埋證據會更好但我諗佢啲情報都係靠線人俾內部消息佢，未必有實質證據

呢條友d野好心唔好post la

此話何解？

犯冰冰啲圖都未有

呢個時候仲要J圖

係唔係真係中央意思唔知，肯定既係林鄭呢個condom經已放棄，所以唔洗叫林鄭落台，因為落梗台。

係就好 好似曾生咁坐監仲正

部份應該9up
不過我信係林鄭懶醒自己搞

同意，只係時間問題。記招果陣，見林鄭啲嘴臉冇以前咁得戚都知咩事

中央有意思推，但唔係呢個時候推。只係林鄭叻唔切走岀黎攪咗咁大件事以為有中共撐腰，結果做咗condom

佢有個point話林鄭目的就係想冇人敢反抗佢、質疑佢，如是者就拉佢返大陸判佢罪。呢個point我覺得似佢嘅作風同理念

搞到咁大件事，俾我係中共都唔撚敢公開認係自己想搞

係 呢幾日死老豆咁款

我睇完之後覺得 7成可信 中央應該有份發動 林奠可以從中得利 呢個係佢唯一唔會俾人算帳嘅機會 所以佢一定要完成

希望我終有一日可以親眼睇到佢冚家剷

我都覺得佢係已經認為自己冇路退先咁不顧一切都要推修例

香港大難當前仲要j圖

咁都信一定奶開共

脫啦，仲講咁多

樓豬專係share啲伏野 正仆街黎

邊有呀頂，屈鳩我

哩條友講野當歡樂今宵好啦

條友吹水97佢都話大陸比錢救市，智障仔

但佢都預言中幾多事件，照理佢都有內部消息先預言得中

依家 仲有共產黨是無辜的 想法
柒婆咪又係共產黨揀
條例共產黨唔覺得正，柒婆會咁強硬？

咁呢單野我又真係冇睇過⋯有冇片源

壞0既鐘都有準0既一日. 逃犯條例一係過一係唔過, 唔通本基本法會烈火焚身自爆咩

咁講陳雲識睇佢D 假膠, 準好多

唔係話中共無辜，只係林鄭比起中共更想推得成呢個修例

唔洗命令 可能維尼同777講野果陣講到
咁做開刷鞋既人就會做野嫁啦
衰左又唔洗入維尼做
普通辨工室政治都有

我等陣睇睇先

唔出奇

屌你 一定係奶黃 推埋啲垃圾出黎

如果係真，林鄭個野心好大……

巴打心水清

純粹想大家討論下不同既可能性姐

根本冇人知邊個先係真正搞手討論下又唔撚得，惡過共產黨

非常同意覺得佢個人真係好撚恐怖，好厚面皮，睜眼說大話

粱震英又唔洗清算?

中國駐英國大使劉曉明表示，中央從未指示香港修訂《逃犯條例》，又認為昨日的示威由和平變成惡劣，警方需要自衛及維持秩序，不應受責備。

劉曉明接受英國廣播公司訪問，指出修例是香港政府因應台灣殺人案發起，目的是為完善法律，堵塞現行法律體系的漏洞。他說香港人走上街頭是錯誤，修例事件被歪曲，香港內部和外部的一些勢力藉事件挑起事端。

被問到是否建議香港政府放棄修例，劉曉明反問為何要這樣做。

我個理解係
落左order但唔可以認
因為認左就直接承認破壞一國兩制

台灣單野係藉口黎 加埋呢個時機
急住要出
台灣一早講左修左例就唔收個犯

點解要放棄修例
咪即係點都要推條惡法出黎

同埋大家唔好唔記得
立法會有人唔記得熄mic
講左啲咩？
好似係 唔過 西環果邊又嘈 類似嘅野

所以佢只set個最後關口係自己，由佢自己判斷邊個要拉返大陸邊個唔洗

都係果句，佢根本唔care搞著邊個，交到差俾中共、唔好搞到自己就得

即使到時通過左，佢又奶左野，佢一日未落任，佢一日都有權拒絕交自己比大陸判

推到中央實會受
推唔到咪話冇落過order

我今日聽我阿媽講，佢啲大陸朋友話上面傳緊林鄭貪污咗十八億，所以急住做啲成積出嚟。
我心諗咁流嘅料都有人信。
但個局勢似乎發展到將林鄭用完即棄。

唔好問我攞source，我聽到就即場上網揾過，完全揾唔到。

如果真係咁，嚟緊應該會陸逐傳出佢嘅衰嘢，到時可能真係撤回。

Sorry 記錯 果個係國歌法

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

咁易俾你搵到, 啲傳媒一早爆晒出黎啦
689 5000萬都通晒天, 何況18億?

近期，美方多次對香港特區政府修例表示關切。對此，今天（11日）的中國外交部例行記者會上，發言人耿爽表示，中央政府堅定支持特區政府的修例工作，要求美方謹言慎行，停止以任何形式干預香港事務和中國內政。

堅定支持
宜家似係搞大左 反彈太勁

中共最叻扮無辜，同啲警狗一樣

咁就真係猛料喇

啲大陸朋友咁敢言？貪污呢啲野我諗要好內部既人先知如果貪污到連啲普通市民都知既話，咁佢都幾撚過份喎

咁林鄭真係好威大團結咗香港人

彈出，彈入，彈出， 彈入，彈⋯⋯

Btw 條片話有9000幾人比人捉左上去 會唔會真係有咁多

我都未試過見到香港人咁齊心

其實真係唔撚出奇⋯⋯劉馬車都係坐大陸監啦

有記者問到過去有銅鑼灣書店案、肖建華案，假如中央要某些在港人士回內地，就算沒有移交安排，內地也會用任何方法，包括司法以外途徑，令他們回到內地。宋如安回應時說：「這些事情幾年前發生了，引起一些爭議，我相信假如修訂通過，我們可以透過修例處理這些問題。」公安部前副部長陳智敏曾透露有近300個內地重犯在港， 宋表示不掌握情況。

唔奇怪咩？
點解唔似上面落order
林鄭搞到一獲泡就用完即棄

啲人又咁睇

【香港輕新聞】在廣州出席「粵港合作聯席會議」的行政長官林鄭月娥，向記者否認修訂逃犯條例是中央下的「死任務」。

中央對香港特區修例表態是合理

林鄭月娥指出，中央對香港特區主動提出修訂逃犯條例，認為符合基本法及有利一國兩制落實，作出表態亦是合理，是中央與特區的良性關係，強調不存在死任務，亦不會影響政府威信，她重申知道社會有不同聲音，中央駐港機構亦有透過本地傳媒報道，知道社會的意見。

林鄭月娥重申無可能撤回修例

林鄭月娥重申，修訂逃犯條例是要處理台灣殺人案及堵塞法律漏洞，現時無可能撤回，又批評非建制議員妄顧內委會指示，在法案委員會作阻撓，六個星期以來，連成立法案委員會選出主席等技術性程序都未能完成，希望非建制派議員回心轉意，進行法案審議工作。

邊撚個郭可貴呀

我覺得佢一真係有消息 一係就中共叫佢放流料割席
佢唔會無中生有
不過我覺得都似

所以根本冇人知到底邊個先係真正搞手，到底係中共定林鄭？

不論如何，林鄭已成棄子，遲早冚家剷

屌原來我一直打錯字⋯⋯

對唔住，郭文貴先岩！

應該唔會係後者，因為佢爆左好多中共黑幕，中共憎佢憎到想殺左佢都黎唔切啦，所以佢先會流亡美國

同埋條片入面佢都有提到佢喺大陸嘅同伴，一係俾中共抄家，一係被消失冇左消息，所以唔似係同中共同一陣線

當然唔排除所有野都係同中共夾定

其實唔難估
有狗自己懶醒 用佢自己嘅諗法
想搞大鑊野 會得到主人手上嘅零食
就同主人briefly咁講香港人會就範
同埋唔會傷到主人嘅長遠利益+主人party響香港嘅物業（一大堆，你懂的）
結果 搞左個大頭佛出黎
你見之前話分四千粒狗糧都分到俾人屌果條狗
從頭到尾都笠水就知啦
仲有隻pth狗 佢地先最早割

雖然條友成日9up, 不過內容有幾成似真, 中央係會想有呢條例但唔會係同美國鬥緊果時硬推。林奠係知道成百萬人上街都無諗住拖延繼續不改日期二讀應該有個人考慮因素無得, 平時就算上頭落order激起咁大回響正路都扮下嘢再諮詢幾個月.

林鄭到依家都唔撚肯撤回，到底係為乜撚野，鞋已經刷唔到，點解仲要繼續搞落去？佢到底執著緊啲咩？我總覺得背後佢為既唔單止係想刷鞋

同意，我都認同佢當中存在好大既個人因素，先至會明知已經刷唔撚到鞋都要硬推呢個修例

會唔會有其中一部分係咪想借呢單嘢，趕走班蝗令香港回復正常。

只係無諗過連香港人都咁大反應

林鄭判斷嚴重出錯

請將林鄭同中共畫上=

搞到一獲泡 人又打完仲要fail埋既話就執硬包袱
推得到既話仲可以同上面搖頭擺尾 一絲希望
到時推到既話 香港仲有邊個夠薑出聲 慢慢佢個位就坐得返正

傻撚左？

平心以論

我一直信佢所講既野

加上今日CCTVB 6點半新聞大字標題話中央無參與修例

更加間接証實郭文貴講既野係真

因為CCTVB 好少會咁

而且

建制派反對既聲音唔見晒影

以往打鑼打鼓又行維園好大陣象

姐係上面有人唔妥

所以更加間接証實郭文貴講既係事實

郭文貴話依個是送比香港既禮物

咁姐係當中說話有破解林鄭月娥既訊息

如果有巴打猜透到

應該可以解決今次修例事件

好有說服力

？？？ching你未訓醒啊
架下係捉政治犯上去玩清算喔

發夢見到林鄭會有大量黑材料被爆，然後下台

19才子都係咁分析

同以前嘅乜鳩華夏正道一鳩樣, 吹啊吹

個背景咁假嘅

傻撚左呀你

佢無必要講大話

佢地同我地連登仔一樣好仇恨中共

而且佢拎左幾億出黎支援義士

佢沒有必要作一大輪故仔去博取同情

信唔信都好
柒婆呢鋪都係要清袋, 欠香港人嘅要還

我都覺得成班建制派人明明刷開鞋，冇理由今次先黎唔刷。都間接表現左中共真係未必係主力推行果個，同時又冇人幫林鄭開聲，都擺明杯鳩緊李鄭

呢D 9UP分析咪咁認真啦
冇證據都信同埋D藍絲廢老信有外國勢力煽動示威一樣

所以我想放上黎比大家討論下，背後可能有唔同既可能性

人地係329億逃亡富豪

同意，我都覺得佢冇咩必要幫住中共，否則都唔洗留喺美國

高中都識咁多野你老豆係李剛？

唔好咁單純, 中共統戰, 控制思想嘅技倆, 絕對爐火純青. 唔好有幾樣嘢加埋似層層就當真

都係果句，好撚期待睇佢冚家剷

討論下啫，試下啲古怪角度諗下啫

我意思係班蝗會賣晒啲樓同走資

我反送中㗎

mk仔都識中出即飛啦～

唉，咁又係，中共叫到噤聲，班刷鞋仔又唔通唔做咩

人地係受到中共迫害既流亡富豪呀
姐係好似大劉咁, 身家仲要多過大劉

你意思是佢想控制人地仇共?

林鄭點會覺得蝗係負影響？如果佢真係覺得蝗不應存在，點解唔直接cut走150？

林鄭想整靚份cv，咪想開多條line又present哂比大老細睇，點知攪唔掂仲要蝕，啲下屬同前線又開始出異樣，聞到陣味喇。打工仔mode

指緊建制派

之前一地兩檢 明日大嶼 全部野硬上馬
次次都掂
慢慢養大左信心 覺得香港人好好恰
點知今次反彈大到咁
即時收唔到科

好撚想知佢點落台，睇佢個款都係唔撚撤架啦，搞到自己咁柒真係為乜鳩

如果有野真係證明到9000單越境拉人
咁都證明左，今場反送中只係煙幕，唔需要呢條例已經做緊野
林奠野心咁大

WHO?

9000單如果屬實，真係好撚恐怖，一國兩制形同虛設

當係間超大公司，硬係有人特別想向上爬明明都一人之下，硬係覺得自己outstanding，精英中嘅精英，要做啲公司入邊無人做到嘅嘢，屌你老母啦，睇餸食飯啦仆街。唔知點解係用打工仔mode去諗

內地通緝既逃美富豪

林鄭的確只係中共旗下其中一個員工不過喺中共眼中係咪重要、有用既員工就有代商確啦

329億, 被中共迫害既逃亡富豪
仲更勁過大劉

前美國白宮首席策略長兼美國總統顧問 班農, 而家同佢一齊組織左一個組織, 一齊反共

仲拎左幾億出黎支援被中共打壓既義士

今次香港果D義士,應該佢都會幫

當故仔聽下算啦 唔好認真
作為民眾密切監視政府一舉一動
以相應既方式作回應

推

依單野好可能係林鄭 7左

維尼攪Trump 攪經濟已經好忙
鬼有時間而家要你修例

除非佢真係突然覺得修例好重要
但你試想下，你做佢個位
你都唔會理呢d芝麻綠豆小事啦，港獨都收晒皮
擺明林鄭好大喜功

雖然都難分真與假
但佢講嘅嘢合乎邏輯，同時亦合情合理
柒婆的確有充分動機去修送中
咁樣去睇，可信性好似又幾高吓

齋up 無憑證都好信

都唔係話信哂既，始終冇人知真相，但可以討論下

不自量力、高估自己，多數廢老都有呢啲特徵而不自知

我都認為合情合理

重點是依段野其實是2019年5月31日講

當時大家仲未遊行

佢好似預知到會有今日既事發生

雖然話妓女尚可相信但共產黨絕不能信
但係呢種大時大非仲要自身難保既時候,真係唔信中共仲有資源搞你
首先呢壇野你處理失當,就好似而家咁俾美國同台灣拎左你隻牌黎用仲要用黎笑鳩你,再指控你侵害人權法,貿易戰輸之餘呢世係美帝面前抬唔起頭做人,呢D野刁大無論幾蠢都一定諗到,點解要俾位美帝入你?
加上回想返以前呢類運動,中共要你地班平民快D收聲一定會係中央派個人落黎同林奠打支強心針,我知中央係有份推行但好可能後續既功夫都交哂俾行政長官一個處理,中共就唔理之後發生咩事,總之櫂就俾左你你自己諗,但因為尋晚林奠既記者招待會點名話所有事都係中共搞,所以中共今日先要割蓆

個波拋黎拋去，到底個波最終會落到邊個手上呢

普通民眾就話9up博上位姐

人地係300幾億富豪
仲要係反共產黨
咁內裡一定好多內幕消息
邊係你一般人想像到

我都覺佢有好多內部消息，甚至應該有好多都冇爆出黎。佢線人數量多既程度應該唔會少過李家誠

下次開po講清楚條友背景先
好多人唔識佢

下次會留意下

應該真係唔係中央推修例
建制派d人無人開聲支持 就知中央無落order 依家連政務司都割席話唔關佢地事 怕問責
加上中美貿易 香港係間接幫中國同美國交易 接觸 中國無理由整死自己抖氣位

所以林鄭咁博命，到底為緊咩個人目的呢？真係為刷鞋咁簡單？

因住佢想攬炒 做啲更過分嘅野

林鄭都唔在乎聲譽，睇佢處事作風都知
貪污會影響佢/屋企人身安全?你睇689貪左幾千萬咪又係乜事都冇仲做埋政協，而且林鄭諗住移居上海更加唔洗擔心
不過林鄭都可能為左中央支持佢連任而搞出來，但亦唔排除西環推出來俾佢實行
大陸依家同美國撐到咁行，應該就冇乜時間理香港既野

所以佢先set自己係最後把關果條友，佢一日未落任，即使佢奶野，佢一日都有權簽名拒絕自己被帶到大陸判。我估佢咁堅持推呢個修例就係為左保護自己免受自己被大陸審。

再結合剛才有巴打提到佢貪污左18億（我信有貪但唔多信有咁多），而大陸聲稱積極打貪，如果佢真係貪左咁撚多錢，佢若然被送上大陸就真係命都冇了。

欠撚咗你架？你五毛嚟咋，食屎啦

膽自大

佢係邊個有冇人介紹吓

根本成件事就係江派夾埋林鄭set個局搞維尼，而家同美國打緊貿易戰本身已經係一個大炸彈，維尼仲點會咁on9仲係香港製造多一個炸彈出嚟？可能會話點解維尼唔制止，sorry其實佢根本就冇料一開始估唔到會搞到咁大一啲國際視野都冇身邊亦無人可以信任睇返佢嚟香港就知江派勢力太大，根本依家中共內鬥擺左香港做戰場

可以參考返 #123

習總根本就低估曬成件事，一啲視野都冇其實佢身邊真係冇人用點解自從習總上台香港就咁多事發生？因為江派擺左香港上枱希望搞亂香港嚟對抗習總，中共內鬥就燒着香港

小學學歷
權鬥就識

破解方法就係搵到佢貪污既證據

鬥乜鳩呀講權鬥維尼差江淫蟲十條街啦，維尼上左位之後江派係中國同香港四圍搞事，有啲懷疑根本到而家個小學維尼都仲未拎曬實權，所以就收緊香港管制但香港人受軟唔受硬，江派就好清楚但維尼仲on99以為work身邊又冇人提佢，咁就出曬事

科登坐佢隔離我就信 其他不了

林鄭話推就真佢想奶盡共狗鞋底但其實跌咗入中共權鬥，中共就覺得推就最好啦可以光明正大捉人，但唔推都冇所謂因爲班共狗都有方法令目標以自己途徑返大陸受審

都有道理

背景綠幕黎？

邊隻屎眼見到我係5毛？

完全正解

即係中共要繼續推

但責任由香港政府咩飛

係中共落order定林鄭自動請纓就真係估唔到

林鄭係咪江派人馬?
係既話江派呢一步下得好勁
通過咗, 雖然習派都會攞到人用, 但簽人送返大陸係林鄭, 江派勢力範圍擴大至香港

唔過既話, 可以整個政治危機畀維尼, 影響佢管治威信, 順便令佢冇得一統台灣

罷明唔關中共事，中共全程冇乜聲氣

其實擺明係林鄭擦鞋狗性格想攞功勞自己推㗎啦唔好幻想雜總日日吩咐佢要做啲咩做啲咩啦，大陸撚會循法律途徑諗嘢咩，加上又唔熟悉香港啲事，最多係中聯辦班友有份提議

冇中央拍板，佢返屋企搞老公賓周就有份。個大方向一定好早老共叫做；佢親台灣單野就去馬。

聽噚晚光頭頂，19都留最後踢爆

老美點會保護一個普通人，保得佢就

主席似比人夾埋屈佢好慘 中美鬥緊以經辛苦需要同一時間比幾個難題自己？ 佢地要捉人洗理你咩條例咩多餘 似林奠自把自為

又鳩噏，次次都係事後黎講

到底有邊次係事前講中？

佢俾到圖，證明佢講嘅野有可信性
依家由頭到尾都係鳩噏